同五年既frd絕交了...

真係下定決心唔再同frd左五年既frd frd
好難受 痛過失戀
原因係唔想再做佢既負擔 唔想再將負面情緒影響到佢
唔想佢辛苦我都辛苦
負面情緒真係可以吞噬一個人擁有既野
覺得之後唔會再搵到一個可以忍到我咁耐既frd
五年大家真係一齊經歷左好多
已經變到密不可分 佢媽之前仲講過要收我做契女
年頭發生左啲野我就知道其實我地冇可能變翻以前咁
之前講過好多次唔想再frd 好似啲情侶講分手咁
但下定唔到決心
因為越黎越覺得自己好差 係一個好垃圾既人 越黎越自卑
覺得自己唔配擁有任何野 覺得自己係身邊既人既負擔
呢個念頭令我下定決心唔再frd落去
唔想再做一件禍害人既垃圾
好多謝陪左我五年 都忍左我五年
好對唔住我真係冇辦法放底 冇辦法釋懷
我會好好將呢啲回憶擺係心度
多謝你

試下講多小小咩事

我睇到都覺得sad
我自己都成日自己咁負，覺得好冇用
對唔住啲frd
不過都做唔出絕交
係發生左啲咩事先令你咁做
Btw
嚴重似情侶，講分手~

因為我地本身真係好frd好frd

其他frd點講

我女朋友好似你咁 同我分左手

雖然你朋友都一定好傷心
但我好明白你嘅感受
大家都係好人 但就好似畀唔到幸福大家

係！！！！！！！exactly 希望佢呢個傷心係短期 比我長期影響到會更加傷心 我都好痛苦

講下咩事

你情緒上有冇大問題？
有嘅話會唔會試下睇醫生？
雖然睇左未必會即刻冇事
但點都會有啲改善
同埋可以了解自己多啲

絕到交即係幾清醒

我本身都叫時開心時唔開心
唔會話成個人都down
年頭同frd發生左啲野真係成個人都沉曬
得翻唔開心
因為咁我之前怨過我個frd一排
我知係我自己既問題
但我放唔底 好辛苦 所以決定斷
有睇醫生 但睇政府冇乜用

係唔清醒個陣先會想絕交 清醒就好後悔 其實就好似男女朋友講分手咁

佢工作上好忙好易緊張
每次見面都唔會好開心
會帶住好多負面情緒
最後令到我都好唔開心
佢覺得好對我唔住
所以最後同我分手
我雖然唔想離開佢
但佢話每次見到我都好內疚
所以我覺得我同佢一齊會畀左更多壓力佢
最後選擇放手
佢可能有情緒病 會睇醫生
希望佢冇事啦

唔知你條仔有冇mon post 但我好想講 由一開始我想放棄都唔係因為你地一齊先有呢個念頭同實質行動 我地之間有好多野你都唔知 唔改唔好咁斷章取義 咁撚幼稚去判斷一件事 冇一次係因為你個魚與熊掌理論而分 清醒下

冷靜一排 過幾個月settle好自己
再決定之後嘅方向啦
呢排做多啲唔同嘅野 搵啲興趣放鬆下

我念我個frd宜家既心情都同你一樣 都有可能唔係 或者分開先係對大家好 少一個顧慮可能病都好得快啲

遲啲就會離開香港半年 儘力改變

無論點 你同你朋友心中
點都留左啲值得珍惜既回憶
開心野盡力記住 其他野慢慢放低
最緊要唔好放棄自己